BOMBA認真起上黎都幾好演技

Felix讀對白有進步空間

樓豬快啲走 我唔會幫你擋

FOX是原罪

其實可以俾次機會佢地嘅(除咗on9 fox)

屌你地又扮fans post片上嚟試水溫

又係深夜出post

Felix無辜

水温-273度c

咁多年都咁多懶音

屌又話退出youtube既 Rawshit呢？

條女好似唔錯

Lyri好能屈下..

其實可以俾次機會佢地嘅(除咗其他on9 藍絲)
其實可以俾次機會佢地嘅(除咗班on9 黑警)
其實可以俾次機會佢地嘅(除咗班on9 高官)
其實可以俾次機會佢地嘅(除咗on9 林鄭)
其實可以俾次機會佢地嘅(除咗on9 共產黨)
其實可以俾次機會佢地嘅(除咗on9 習總)

拉

拉Bomba post唔緊要
拉埋濕鳩微辣呀嘛
屌晒成班雙重標準

今次竟然係免費
bomba連打個和都無
要倒貼好為藝術犧牲呀

咪撚貼啲垃圾上黎啦 垃圾應該係去堆填區

好好睇 忍唔住咸左

莉妍洗唔撚洗咁靚呀屌

嘩屌 Bomba真係咁唔掂要請打手

隔一排就會有人幫bomba開post講說話
好厭

你係Felix?

我係你老母 傻閪

算啦,拍黎都無人睇